周純傳奇級合照！！！

牙純

周周

偵探車汪！

見到之後即刻sigma教授的notes唔抄住…

牙純弱智妹

第二張圖似鬼

勁fresh

牙降對住其餘3個 真係輸左十九條街

咁得閒... 咁快明白哂色麻sir啲學說？

色盲左？

take個break first🙏🏻🙏🏻好快繼續研究

嗰日我地3個出街

我仆你個乖 我今晚未明白哂頭先條片講咩我今晚唔瞓😤

唔洗跟sigma教授學hiphop文化？

你講野空洞無物

今日狀態唔太好🙏🏻🙏🏻聽朝瞓醒覺沖涼refresh下個腦再解埋sigma教授留低嗰幾條formula

樓主捧殺周純
自從izone復出你就係咁出空洞言之無物嘅post吹奏佢哋

你帶我走堂

我個個po都有充足嘅圖片資料輔助🙏🏻🙏🏻而且用文字將無聊嘅圖片包裝成容易入口嘅材料俾你地學習

牙降車尾燈都見唔到..

捧殺下牙真ok?

🙏🏻收到師兄

你傻咗

愚台打緊仗仲咁得閒睇女？
拉